# Order

Сервис для работы с проставлением ордеров на бирже.

## Условия
1. При пересечении цены ордера с нижней границей цены Price Channel (Bollinger Bands) проставляется ордер на покупку.
2. При пересечении цены ордера с верхней границей цены Price Channel (Bollinger Bands) проставляется ордер на продажу.
3. При Stoch RSI (K, D) пересечении уровня 5 ордер на покупку.
4. При Stoch RSI (K, D) пересечении уровня 95 ордер на продажу.

## EDA (event driven architecture)
